到底而家係咩事

我唔係話做冷氣軍師指點前線
但我真心想問而家嘅諗法係咩
由得陳伯一個自己入咗警群之中
留到呢一秒係概念係咩

真心想問

唔好成日話我哋唔明白前線
請解釋比我哋聽

無呢排人留最後一刻，後面d人又點安全離去？同埋今日唔係靠呢班人又點起到咁重份量既鐵證，支聯辦係恐襲軍師？

我絕對明白
但頭先10點幾喺西鐵站仲唔走嗰啲我真係唔明

真心想知前線有乜嘢考慮

成日問走咗嘅人走完之後次次都等下次有咩意義
但係同樣問題問返留喺度嘅人，一樣答唔出有乜意義

所以先唔爭論有乜意義，我想知前線要有乜條件先至會徹，等後排可以參考一下

希望大家冷靜，一個運動除咗有熱血，亦都要有理性